有咩戲係影評人覺得好差但係其實唔差

The Happytime Murders(賤偵MADAM摷公仔)節奏控制得幾好，笑料雖然低俗但係幾好笑，劇情上雖然個兇手幾易估，但係起馬行兇動機叫做合理，作為一套笑片絕對合格，點解metascore得27分 ，片商比唔足錢？同理套野蝕錢蝕得好緊要，4000萬預算得2700萬票房，真係慘慘豬

富

the judge

the butterfly effect

the room

樓主嗰套真係唔得喎 成套戲好無養份之餘，啲笑位基本上喺trailer已經出晒，不過要讚下字幕譯得夠地道

今晚打喪屍

如果係講評分既話，喜劇/鬼片低分是常識吧

無睇影評，唔鳩知

Man of steel（個人認為最好睇既英雄起源故事之一）
Watchmen（美漫神作 淨係劇本已經冇得輸）
我唔係Zack Fans 不過佢有d戲真係比人低估左

Venom

Mr bean 電影?

屍殺片場

我覺得幾好睇

Ip man

watchmen好撚正 個5分鐘intro
其實每個角色都拍得好有血成淚 可能改編原作會有堆人點都唔滿意

Bohemian Rhapsody

The judge影評評價好差咩？
我只係知想當年睇完 成套戲到依家都好深刻

春